我好撚失敗

點解我咁廢

其實你唔失敗
失敗既係你阿爸阿媽
生左你出黎